[廁所問題] 馬桶有泡泡

睇fb見到區議員講室內排氣管問題
有四樣：
1）沒有如廁時也發出異味
2）發出異響，如氣泡聲
3）馬桶不時泛起水泡
4）自行改裝過喉管

啱啱去廁所就見到馬桶有泡泡（沖完廁嗰下冇）
但唔覺有異味
有冇人知有泡泡係咪真係代表喉管有問題要搵人嚟check下

利申公屋仔

成日打開

但我屋企以前係長開廁所蓋
反而係呢排蓋返

唔

樓上可能有傻鳩封住個排氣管

係咪唔會知樓上邊一層
咁我可以點做

on9

呢d問題 應該都係對上果層吧

屋企人有腎病都有機會

唔通要踩上樓上搵佢地
我google search有啲又話咩要封妥，但有啲又話唔建議封搵房署有冇用

老豆有糖尿 唔太sure 再觀察下

你自己有冇駁排氣管先

十有八九

蛋白尿囉戇鳩

我老豆有十幾年糖尿我都未見過

我唔識呢啲搬入嚟十幾年冇搞過啲渠

咁真係叫世伯小心d 可能賢出左問題 去醫院check下 可以好大獲